深圳白石洲小朋友冇書讀

事源

咁之後小朋友就冇書讀了
有人喺we7 po左一輯圖，design得好好，防審查兼有縮圖排版，有埋煽情故事清楚訴求

內容［長］

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

唔讀書 咪可以做護旗手囉

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

去過親身睇過

不過只可以講一句"關我撚事?"

自己都未顧得掂

愛國愛黨 黨的恩情比天高

有黨可以唔返學架

中國咁大 其他省廢架？？

關我撚事

贏国咁強大點會小朋友無書讀

中國真強大

亲 沒書讀不要緊
你還有黨啊

老老實實 d相同d畫整得幾好

抵死

其實我淨想俾文宣望下

跟住整圖既比人上門查水標 通常係咁

google 左

世界之窗 隔離 ?
個位置咁好 , 緊係要貢獻畀黨啦

關我撚事

我寧願關注斯里蘭卡 Hambantota 幾時歸還好過

呢d咁既城中村全中國幾十萬個
叫中國人自己幫自己啦屌

我地連香港都救

一齊屌臭死中囯人

屌
我share新聞咋
多個料唱中國姐
都冇話要幫深圳
個個喺度屌我

I dont fucking care